預計中共劇本:下一步應該係直接放火燒鐵燒死大量平民嫁禍

各位馬上要各區宣言，示威非針對平民先得
到時政府宣佈進入戰爭狀態開實彈美國都保唔到你

推

V煞個sutler咁

真係有機會
支共乜都做得出

風向好明顯，就係唔再發動大規模公民抗命，轉為發動快閃式裝修行動

不如文宣下
次次放火同封站都係股市收市時段進行
呢個擺明係新李氏力牆

push

土製炸彈

【政府製造經濟危機】以最和理非既方式 擊敗港共

建議全力攻政府警犬建築物

其他商店同狗鐵
過左人權法先清算

有機！

成楝樓比喬裝燒